訓唔著 秒回

搵人一齊傾下計啦

Hi

Halo

Hi 又一晚訓唔著啦

我都瞓唔著

女朋友同我分手因為我無讀書 搵緊5皮一個月幫緊屋企做野 再重新讀書要29先大學畢業 點睇

諗左成晚
女人係咪就多是非？冇講人都會比人講？
定真係有問題先會比人講？

我係平時打機打到4 5點
太早反而唔慣

考數學 玩撚猿

減肥真係好辛苦

你份工唔穩定？冇得升咩
你囡囡想要咩先
不過講真 咁既人工做一兩年賺桶金先讀書都唔遲

好穩定 大把機會升 但係好堅決就話 你讀書先可以再一齊 唔讀書佢一日時間都唔會比我 因為話無讀書既人無內涵無知識

我係巴打 身邊比較少呢d
我係覺得你唔理人 人地好快就唔講你

我囡囡都考 佢10點訓左

書到用時方恨少，子欲養而親不在……當下最深切而揮之不去既感受……

減肥唔好希望短時間減到
定一個真係做到既目標 慢慢瘦d瘦d咁
介紹個營養ig比你
Ig:taiwannutrition

睇你取捨 如果你又唔想散又想賺錢既
讀夜校睇你頂唔頂得順

冇degree都5皮一個月

你可以後悔 但係要快點pick up返人生
活在當下 珍惜身邊有既野
巴打有故事講？

仲以為係毒撚秒回

睇緊Youtube

都算係毒撚既

佢要求起馬入到頭100ranking既大學 其實我唔係無讀書 只不過係臨入大學前我選擇左唔讀番香港 我可以放棄現時既野 但講緊要5.6年時間 萬一讀一半分手點 或者讀完分手點 我所有野要重新黎過

睇到悶 已經冇咩片真係吸引我睇

我唔係叫你分手
不過男人之家
最緊要知道自己條路想點行
唔好因為其它人改變
如果真係愛你既女仔 知道你有自己諗法自己決定 都實會撐你

me2 所以乜鳩都睇
近排睇人砌機 超頻
冇錢真係冇得打機

長話短說，一個至親既長輩離開咗，都為時2個月有多，夜闌人靜會想起佢，會好唔開心，唔係因為後悔，因為人生不論做得幾好，都一定有嘢可後悔，當然可以後悔既事何止千百樣，只係始終放唔低，接受唔到已經走咗

星期五有個舊同事搵我，話舊老世好突然過咗身，講緊早幾日先通過電話，好難受，佢賞識我，同我興趣接近，有時有啲消息都會通知佢，最近想搵佢時，心沉咗一沉，因為知道唔需要再搵佢，慶幸有生之年影過合照……

書呢，就因為我仲溫書中，星期二考試，但仲未搞掂，百般交雜，個人比較愁善感重

整部機咁勁冇用wo
我夠食雞睇片順就算
得閒可以去伊莉睇下電影
前排睇返魔戒都未睇完

我會因為讀書浪費左太多時間 我要對屋企人有交代 我做左野幾年 我唔想再問佢地拎錢再去讀書 我一諗到要30歲先畢到業我已經覺得唔洗再諗 同時我真好愛個女仔 e一刻我地已經分左手btw 我每日個心都好唔舒服

唉 我而家部機雞都食唔到

YouTube 720p lag機
480p啱啱好頂得順

其實讀書真係好哂時間，但我相信你係知道個重要先去讀，同我都幾似，人大了，仲讀緊書，因為書到用時方恨少既道理我先讀，但讀得辛苦

要等時間沖淡，共勉之，努力呀…

巴打加油 人有悲歡離合 雖然冇可能睇得開 但係要同自己講 唔愉快既日子始終會過 過一排你都係會回復正常hehe哈哈咁笑 hope is a good thing

我明白好重要 但讀書目的都係為左搵錢 雖然我一刻唔係搵特別多錢但我每一日都進步緊 我有話過去報課程讀 去增值下自己 但都係一句就ban停我 無大學乜都唔洗講 如果係我20歳既時候同我講 我仲有時間去改變 但e+真係太遲

你有冇同屋企人傾下先

hope is a good thing ?
我4月頭旅行，晌飛機睇咗月黑高飛，Morgan freeman就係咁講呢句

Anyway,我考完試應該會放鬆返

你女朋友對讀書既價值觀有d問題

有冇聽過 萬般皆下品，唯有讀書高?

早5，6年我都不屑呢句嘢，但張沙紙係對你先有用㗎

我fd前掛去黃金砌左部機
3000幾有1050 其它配件都唔差
你有搵錢既話upgrade下嘛

Haha我都係引呢度
巴打識野

成世人都知有呢套嘢，成世人都冇睇過，套戲真係超正，又正中我個心情，叫做有個希望比自己……

更正，句嘢應該係Tim Robbins講，freeman係唱反調

Freeman把聲好磁
有個印象全部金句都係佢講出黎

番早仲未訓得著 點算

我可以自然醒

我想藉住個機會發洩個內心感覺好耐㗎啦

雖然平時好多樹窿post

人生真係好化學，人愈大愈感受到，話走就走，以後都唔返嚟

嘴巴似極甜

至少 而家有個訓唔著既契弟聽你呻
得閒可以聽下首歌 啟發左我好多
Coldplay - Every teardrop is a waterfall